邊有冇人係咁

性格固執唔聽人講
思想保守行為死板
成日以為自己好撚叻

嗰個就係我

我呀
但係無覺得自己叻過

屋企人係咁，煩到出汁